有冇人諗住申請政府嗰八萬蚊？

白要白不要

政府係咪拎星火 左手轉右手